而家港共玩到咁串 美國係咪笠撚左水啦?

CC台慶祝緊

幫緊你 幫緊你～

做左野啦
封左未來特首個銀行ac

佢地咩都cctai或成最大贏家架啦
人地踩埋黎一步就話加速師
人地退後一步又話人地開始驚

每次都SET個新限期 等XXX通左

時事台不願面對既現實 Donald Trump已笠水

通過左=制裁左

擺撚到明唔撚驚你美國

之前仲話咩選舉主任驚制裁

Cctai :又浪費一個account

維尼：屌你蓋清又燈

就係美國冇隻眼開隻眼閉比香港變新加坡，
先會出現中美脫勾，終於連歐盟都制裁埋一份，中共將會係香港失去所有利益，冇利益比到中共既香港，自然就係會行高壓。

通過右=制裁右？

一個選舉主任都可以落美國面

樓主走得太前
希望你燈中

蓋清係pr黎

歐盟制裁d咩？

美國最後制裁手段預測

美國出緊兵
就快到南海 巳fc

人地都未起身

全面開戰

原來拉幾件禁下VISA都唔敢...

樓主又燈

時事台不願面對既現實 Donald Trump已笠水

問吓陳自私囉

Cctoy:dq晒又加速 我地又贏

trump國安立法已黎冇提過香港
pompeo日日twitter嘴炮

陳智思係自治法前中左PEP先銷戶咋
咪亂咁J啦

下一步應該係唔俾有BNO嘅人出境
DQ哂香港人

覺唔覺時事台對國安法過份樂觀

笑撚4

有你呢句，我放心了

蓋清燈力全開勁愛香港

習：唔好再燈啦

樓主發功

見到樓豬發功, 我就放心了

四眼哥哥

牙蓋

美國加爆分了
海軍陸戰隊準備係龍蝦灣登陸！！！

侵笠水就要執定包袱著草了

可能要dq埋民主黨佢地先肯針對人嚟制裁

加左速 cc toy 又羊

我係未亡人，拜登會贏總統大選
全力配合中共
BLM令美國倒退四十年
越南菲律賓美國全部退出南海

cctai 正呀準備打仗
但香港可以冇事 繼續返工

但中美和好未

美國:恕我軟弱

好嬲好嬲

依家係美國時間清晨早上喎 係都等人起咗身先啦
你估好似波台個個都sleep is for the weak咩

香港人權民主法案 11/2019
香港自治法案 6/2020

藍屍：祖國好嘢

笠撚硬 成班契弟得鳩閒理小香港

😂👌🏾 唔知佢地講出黎果陣有冇笑

XXXX都出埋 睇得出中共冇晒後路/中共已經冇招

阿Sir都可以係藍屍啫

五毛就唔覺你係，你邊值得收咁多

班選舉主任驚你打佢一身多過乜鳩制裁啦
不過真係有人做，垃圾CCToy到時又話多謝黑警

已經幻想到軍師係集中營入面周圍同人講中共冇棋/中共又送核彈

香港從來都只係搭緊順風車

如果唔係咩叫攬炒

敏感TOPIC

所羅門比左幾多次假希望網民

樓主話美國笠水先搞到香港行高壓

美國佬真係賣甩香港人

有冇諗過人地未起身

有時差架大佬

歷史 邊次唔係攬權
然後自爆

咁撚似佢地平時笑公園阿伯果d美國大亂9up

。